粉嶺公路3賤種車撞兼懵撚壞車阻路 上水一帶交通塞閪爆

上水又撚柒再發生大塞車！傍晚6時許，粉嶺公路往上水方向近嘉福邨，有3架由弱智人士同痙攣人士駕駛的私家車與1輛屎忽鬼仆街柒頭貨車相撞，導致7撚人受傷。在差不多時間雞嶺迴旋處又有垃圾廢柴車輛故障，行車線受阻，導致上水區一帶交通嚴柒重擠塞，屌你老味臭雞。

去年11月23日下午繁忙時間，因車多關係，上水一帶的路段一度出現交通擠塞，持續3小時始恢復正常，其實點柒止咁少。

涉事故障懵鳩車（百份報讀者提供）

應該要公開肇事車主姓名以作懲戒

咁少？

仆佢個街，我馬會道上閪嶺迴旋處想去嘉福，點知塞左3個字先到迴旋處，下個到我出車，慈母就封路唔比過，要我落高速大埔方向，佢老味

真識揀地方壞車

每月一次活動

食屎狗黎，垃圾車學人渣車街

屌

如果啲新聞係咁寫法實好睇好多

死撚左佢啦屌 垃撚圾